賓周生癬如幻 袋屎堆積無限

落寞的雙眼 預見兩粒春將會腐化
下~~~~~下~~~~~~
專科醫都難辦 茫茫然走向 埋沒著我碌鳩既夜晚

斬鳩巴做咩突然咁奔放

要振興連登改詞 雖然知我啲詞好劣 但係希望搵翻以前一人一句作曬成首果種感覺

不過唔容易啊

千億個夜晚？

唔容易都要玩嫁

is.

林子祥 - 千億個夜晚

再次看你一眼 然後靜靜獨自遠行 WOO～
前面是個孤單既夜晚
四處也覺冰冷 離別路上步步困難 WOO～
長夜待我空虛裡習慣
誰願回看憂鬱的眼 舊事沒法平淡 偏偏要裝作平淡
憑著忘記將它沖淡 但是易說難辦 歲月已印在眉間

賓周生癬如幻 袋屎堆積無限
落寞的雙眼 預見兩粒春將會腐化
下~~~~~下~~~~~~專科醫都難辦
茫茫然走向 埋沒著我碌鳩既夜晚

再次看你一眼 然後靜靜獨自遠行 WOO～
前面是個孤單既夜晚
四處也覺冰冷 離別路上步步困難 WOO～
長夜待我空虛裡習慣
誰願回看憂鬱的眼 舊事沒法平淡 偏偏要裝作平淡
憑著忘記將它沖淡 但是易說難辦 歲月已印在眉間

匆匆光陰如幻 天天空虛無限
落寞的雙眼 前面尚有千億個夜晚
OH～ OH～ OH～ 終於歸於平淡
茫茫然走向 埋沒著我一生既夜晚

匆匆光陰如幻 天天空虛無限
落寞的雙眼 前面尚有千億個夜晚
OH～ OH～ OH～ 終於歸於平淡
茫茫然走向 埋沒著我一生既夜晚

LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
OH～ OH～
LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
茫茫然走向 埋沒著我一生既夜晚

LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
OH～ MY LONELY
LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
茫茫然走向 埋沒著我一生既夜晚

LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
ALWAYS BY MY SIDE
LONELY WON'T LET ME FALL IN LOVE
OH～ EVERYWHERE I GO
ALWAYS BY MY SIDE
LONELY WON'T LET ME FALL IN LOVE

有無接力

鳩屎堆積無限